原來 HKU 會收 IVE Year1

話說我當年讀哂兩年 HD 先入大學，當年我係 HKU 收既第一批 IVE 仔之一

雖然我入 year1，但係 ENGG1111 PHYS1050 對讀過 AL 既人黎講只係入門水平 所以我當時 GPA 相當高

然後，HKU 下一年竟然破格收 IVE 仔入 Year3 明明以前剩係得 Space 可以直入 Senior Year

再下一年，我收到風有個 Year1 IVE 仔 Sem1 GPA 4.0 直接上 HKU BEng Year1
屌那星咁咪屈機過 ASSO

今年我聽到青大 Year1 Sem1 3.9 已經收到 HKU Offer

IVE DSE 收分低啲 (ASSO 高兩三分)
IVE 重實作 (好撚多實作 Project 做)，但考試既理論淺 (同一科 ASSO 啲內容深 2-30%)
IVE 畢業大把 consultant contractor 公司請做 Assistant Engineer (ASSO 畢業唔當你讀過工程)

IVE 3.7 畢業可以入 HKU (ASSO 要 3.5)
依家連 Year1 Sem1 3.9 都入到 HKU (ASSO 要 3.8)

Ive 亞洲排第幾？

而且 IVE 學費 七萬
包五個學期，仲會介紹多份 intern + grad job 比學生做

ASSO 十萬起跳
兩年四個學期，入到 U 都少 IVE 仔一份 intern 經驗，入唔到 U 連工都搵唔到

2016 Space year 1 18個入番hku，禾相信禾將會下年入

到底每年收左幾多廣告費

IVE year1 -> HKU 2個

世界第一

加油

IVE 4個入中電，2個入港燈，2個地鐵

ARUP AECOM PB GAMMON 都會入手大量 IVE 仔
ASSO 仔唔識可以 GOOGLE 下
連我 HKU 畢業都好想入既公司
好可惜當年無做 intern

IVE直入元朗

宇宙第一

青大世界第一

要加埋啲呀sir主任推嫁，你估得個gpa高靠自己一丁友咁易入咩

來生不做文科仔
理科仔低分可以cu engi
再低可以i大上返hku

好似依家做asshole慘過食屎

咁梗係啦，你估呢啲大公司想請毒撚咩
永遠都係識講野識做人加成績好

會係會收既 問題係收幾多個

ive league 旗下
青大
柴大
沙大
thei 大
全部都屈機大黎
hku 算得係咩
in I 大we trust

一早上連登我諗依加都係鏗哥師弟

證明HKU質素下降

Ive定cu engine好d?

知唔知其他科係咪
認真問 大家酒店管理會揀i大degree 定poly HD/Asso

小心比人呃
諗下個入學率都知啦